[行動呀] 一句講晒 聽日係咪開花

發緊夢唔打咁多字了
如題
係開花嘅話 希望真係見到大家

開花

開菊花

開！！！屯